正式宣布 全香港取消書面語 用廣東話入文

大家一齊用粵打字 唔要垃圾書面語

支持

垃圾書面語